---
aid: 9025
zid: 542692
title: "这次赵先生运到辽东的粮食要是优先补给东江的黄石将军会怎么样？"
author: 神探缉凶陈英士
date: 2014-05-14 10:39:32+07:00
lastmod: 2014-05-20 21:46:00+07:00
---

神探缉凶陈英士 于 2014-5-14 10:39:32 发表了：

吹牛不知道敢不敢这么写

---

仓鼠渣 于 2014-5-14 10:53:28 发表了：

难道不是借李洛由卖后金吗

进一步制造辽东的粮食经济问题，加强后金实力。制造并吸收更多战争难民。

---

netmousexhxh 于 2014-5-14 10:55:55 发表了：

难道不是那谁谁直接卖给后金么？

---

仓鼠渣 于 2014-5-14 11:31:59 发表了：

话说，黄石是谁？

---

安定团结鸟克兰 于 2014-5-14 11:41:40 发表了：

黄石？ 黄龙？

话说前者跑错了片场吧

---

神探缉凶陈英士 于 2014-5-14 11:45:46 发表了：

> 安定团结鸟克兰 发表于 2014-5-14 11:41
>
> 黄石？ 黄龙？
>
> 话说前者跑错了片场吧

我说的就是前者啊

---

笑看风云淡 于 2014-5-14 12:05:09 发表了：

> 仓鼠渣 发表于 2014-5-14 11:31
>
> 话说，黄石是谁？

《窃明》主角。

黄石同学据说是 500 废穿越时意外进入另一平行世界的一员，元老院多以黄斯通呼之。

---

住在乡下 于 2014-5-14 12:41:20 发表了：

斯通黄会遣密使南下，然后约定南北互保，史称东髡合流

---

starblade 于 2014-5-14 13:19:56 发表了：

李洛由从来不卖粮铁战略物质，只卖奢侈品的好不

---

仓鼠渣 于 2014-5-14 13:41:42 发表了：

> 笑看风云淡 发表于 2014-5-14 12:05
>
> 《窃明》主角。
>
> 黄石同学据说是 500 废穿越时意外进入另一平行世界的一员，元老院多以黄斯通呼之。

元老院确定对方是穿越众。而且还是给大明干活的穿越者之后……会派出特侦队暗杀吧。

---

仓鼠渣 于 2014-5-14 13:45:50 发表了：

> starblade 发表于 2014-5-14 13:19
>
> 李洛由从来不卖粮铁战略物质，只卖奢侈品的好不

那就直接运给后金好了。他们肯定愿意买。

银多粮少的条件下辽东的贪官们还要内地送银而不是粮食，这种汉奸行为实在作死。大明不灭没天理呀。

---

Brain1127 于 2014-5-14 14:58:00 发表了：

黄石童鞋本来就是某个位面，500 废（抑或千贵会）穿越失败的副产品。。

很早就说过了，洁白的马桶和柔软的手纸召唤着斯通黄。。

---

笑看风云淡 于 2014-5-14 15:09:31 发表了：

> Brain1127 发表于 2014-5-14 14:58
>
> 黄石童鞋本来就是某个位面，500 废（抑或千贵会）穿越失败的副产品。。
>
> 很早就说过了，洁白的马桶和柔软 ...

还有好孩子片

---

lmx1982 于 2014-5-14 15:32:50 发表了：

真要有黄石，元老院立马就得灭了他

---

紫樱花灬沫兮 于 2014-5-14 16:39:06 发表了：

这厮 100%弃官跑路去临高了

---

我是大鲨鱼 于 2014-5-15 03:16:02 发表了：

碰不到斯通黄了。这位穿错了位面，还比临高 500 废早来了 10 多年。按窃明里的进度，眼下已经没有什么建奴了，私通元帅大概也已经被文官们栽赃陷害，辞了大都督去吃平辽侯的禄米去也。

---

仓鼠渣 于 2014-5-15 07:29:14 发表了：

> 我是大鲨鱼 发表于 2014-5-15 03:16
>
> 碰不到斯通黄了。这位穿错了位面，还比临高 500 废早来了 10 多年。按窃明里的进度，眼下已经没有什么建奴了， ...

顺便问，斯通黄是双雄内裤旗的一熊？

另一熊是早慢熊吧

那内裤的来历是什么？

---

我是大鲨鱼 于 2014-5-15 14:15:52 发表了：

> 仓鼠渣 发表于 2014-5-15 07:29
>
> 顺便问，斯通黄是双雄内裤旗的一熊？
>
> 另一熊是早慢熊吧

貌似是《窃明》连载时，音速论坛的网友们经常猜测下文的情节走向，一度发展到赌咒发誓的地步。灰熊猫却经常不按牌理出牌，让诸多网友“输掉了内裤”。然后下体凉飕飕的网友们在声讨灰熊猫诈赌恶行的同时，又会联想起另一位有同样恶习的人，也就是早慢熊。大家认为这两位一定囤积了大量赢来的内裤……

后来也不记得是在南朝还是北朝，讨论临高的旗帜问题时，进入了癫狂级的恶搞状态。双熊内裤旗这个梗得到大量拥戴。另外升龙打嗝旗，铁拳爆菊大出血旗这些梗都是那次扔出来的……

---

温侯高达 于 2014-5-15 16:23:27 发表了：

> 我是大鲨鱼 发表于 2014-5-15 14:15
>
> 貌似是《窃明》连载时，音速论坛的网友们经常猜测下文的情节走向，一度发展到赌咒发誓的地步。灰熊猫却经 ...

升龙打嗝旗不是出自本朝某个国旗废案吗？

---

291383274 于 2014-5-18 14:33:29 发表了：

再搞个仪式欢迎斯通黄归队？

---

LilyWhite 于 2014-5-18 14:52:29 发表了：

> 我是大鲨鱼 发表于 2014-5-15 14:15
>
> 貌似是《窃明》连载时，音速论坛的网友们经常猜测下文的情节走向，一度发展到赌咒发誓的地步。灰熊猫却经 ...

双熊对视内裤旗是很早以前龙空玩 OGAME 时的工会旗了，内裤是指内裤门，原 ID 是英文，n 开头的，谐音内裤门

---

仓鼠渣 于 2014-5-18 16:03:13 发表了：

> LilyWhite 发表于 2014-5-18 14:52
>
> 双熊对视内裤旗是很早以前龙空玩 OGAME 时的工会旗了，内裤是指内裤门，原 ID 是英文，n 开头的，谐音内裤门

Necron？

---

LilyWhite 于 2014-5-18 18:31:38 发表了：

> 仓鼠渣 发表于 2014-5-18 16:03
>
> Necron？

好像是这个开头，后面还有一串

---

牛头战鼓白梅梅 于 2014-5-18 21:05:55 发表了：

双熊内裤旗和升龙打嗝旗都是我做的，比临高启明早几年呢

---

左武卫将军 于 2014-5-20 12:51:01 发表了：

斯通黄没遇到倒是遇上北海舰队和辽宁舰了、、、

---

深潜者 于 2014-5-20 21:21:06 发表了：

> 紫樱花灬沫兮 发表于 2014-5-14 16:39
>
> 这厮 100%弃官跑路去临高了

这明明是个与打入敌人内部的 501 废接头的好机会，干嘛要让他弃官？派遣顾问就行了

---

紫樱花灬沫兮 于 2014-5-20 21:29:22 发表了：

> 左武卫将军 发表于 2014-5-20 12:51
>
> 斯通黄没遇到倒是遇上北海舰队和辽宁舰了、、、

马上跪请澳宋王师光复大陆的节奏啊

---

liutom2 于 2014-5-20 21:46:46 发表了：

斯通黄肯定立即派人来跟元老院讨论自己的股票和工作年限问题，斯通黄早来 10 几年，工龄可不能丢呀

---
